耶撚請進

雷氏研讀本聖經咩嚟
係咪邪教野黎
未聽過
請主解答我
阿門

主已解答你
阿門